【極重要】完全解決日程表問題嘅方法

日程表好亂，一日有6,7個活動，點算？

需要搵一個人，例如高橋(777文宣傳播稿件大合集 )，佢係日程表設計人。

當你需要搞活動，就需要同高橋講，佢會負責幫你寫入日程表同做文宣，但如果嗰個時間已經有其他活動出現，咁你就唔可以揀喺呢個時間搞活動，要搞就揀其他時間。

咁就可以避免d活動撞時間

留意，高橋唔係大台，佢只不過係人肉電腦，booking system.

例如我想喺10月20日8:00p.m.發起反蒙面法人鏈，你就要向高橋 book 10月20日 8:00p.m~10:00p.m. ，如果個時間之前有其他搞手book咗，高橋會話俾我聽，叫我book其他時間

同埋，要預早一個星期book定，例如今日10月13日，就唔可以book10月13日至19日。

如果有緊急活動(如10月4)，咁點算？
其實呢d活動唔駛寫入日程表，d人自然會黎。

Push

推

其實撞時間呢d野
作為活動搞手都唔留意
而要靠一個整calendar既人去check
會唔會低質左小小

而且一個整calendar既人只係應該整理活動基本資料 ie 時地人事
點可以決定活動時間？
因為有d活動既時間係有意思地安排
唔係話一定先到先得就啱

個人認為呢d野應該要放上連登討論
而唔係單睇邊個提出活動先就決定果個時間邊個用

之前見過apple calendar link
有無人maintain緊？

up

ok

push

玩到活動後期要有大台，整合活動

感謝大佬

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦